有冇巴絲既生活一定要有TVB

只要人系屋企, 一定會長開播住TVB陪, 系屋企全日, 就TVB陪足全日,

就算痾屎都會攞個Super TV入屎坑睇, 系non-stop,

有冇巴絲系咁

樓主挑戰班連登仔既極限

( Show Blocked User - Sky_Croc )